請不要讓12香港人就此消失

佢地都係有份爭取自由嘅手足黎
即使未必幫到啲咩 但係唔好麻木

請大家唔好忘記初心
諗下今日嘅自己同一年前嘅自己

推

救手足呀！

推啊

再推

我死都唔會解散

推，救義士